# TODO

- [x] Parsear `Bunsen_files.xml` con beautifulsoup para extraer los elementos con el atributo `source="original"` y de tipo JPEG.
- [ ] Definir un limite de descarga (e.g., 10 comics)
- [ ] Descargar los comics con scrapy







